屌你老母，搭巴士隔離個廢老係咁咳

咳到妹下妹下咁
下次都係搭返港鐵

樓主唔是巴士打手咩

港鐵都有廢老

開大個冷氣對住佢吹走d菌

邊個好d 我就搭邊個

港鐵少d

宜家d 90後